====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - d ' éviter l ' allongement constant du temps de trajet domicile-travail et de remédier progressivement aux problèmes de circulation et de transport qui naissent de migrations à sens unique , le matin de la banlieue vers Paris et le soir en direction contraire .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ problème, unique ]
appreciatif :: 2 :: [ problème, unique ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ problème, unique ]
appreciatif :: 2 :: [ problème, unique ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
Total feature counts: 8

